如果喺香港行路要考牌咁幾好呢…

(FF) 如果喺香港行路要考牌咁幾好呢…

1) 右線係快線, 悠閒/廢老/新牌仔要行左線
2) 唔畀停留喺路中央聚集
3) 過線爬頭要向後望盲點, 咪撚搞到後面隔離線既炒車
4) 唔夠位硬攝嗰啲會被處以畀人瘋狂踩腳之刑
5) 細路(分岔路)出大路要讓大路行先
6) 唔可以並排行晒幾條線, 阻9住後面
7) 仲有無其他

違者會畀扣分, 扣晒啲分之後會禁足三五七日不等。